大家唔好再食加藤屋既下午茶

屌你老母要食就食盡佢
同我食哂加藤屋既鐵板牛肉飯！
唔可以比佢賺咁少！！！